各位連登仔恭喜發財，豬年行好運

年初一大家食多啲豬

豬年快樂
祝豬瘟曼延全支那
包括港澳台新馬地區